台灣捐血送口罩！

哇！搶捐血…鹿港今早排了2條街人龍 還有人天沒亮就來了

〔記者張聰秋／鹿港報導〕史上最澎拜的捐血贈品！口罩是目前全民最夯的防疫物資，更是民生日用品，彰化縣福興東區扶輪社今在鹿港公所前舉辦第2屆捐血活動，前250個號碼牌（1個號碼牌捐250CC）可額外多送1盒50片裝、日本進口的防粉塵口罩，不單送口罩還有衛生紙、牛乳、護手霜等民生日用品，市值700元，捐血同時還能抽電視家電用品，活動湧現人龍排了2條街，上午就已吸引1000多人來排。

紅十字會仲唔學下人

台灣number 1
香港就算啦，啲血畀支那人用嘅

如果真係送一盒50個口罩
我估大把人狗衝

如果香港搞
成班癈老五癆七傷捐唔L到就起哄
要佢照畀贈品
唔畀就喊打喊殺

好羨慕台灣人 唔同部門做嘢都好快手

【黃藍youtuber戰線】
☞訂閱黃channel，得閒推下view數、like、留言
😍極速訂閱方法😍
喺手機App 入面搜尋 HKMICRONEWS 再㩒入頻道 就睇到晒全部黃CHANNEL
詳情：

（請入去幫推）

諗起都好笑

咪on9抽完就想你走

歸屬感

你竟然想從紅十字會口中拎番粒糖

凌晨四點半就來！ 捐血就送整盒口罩 千人排隊

香港紅十字淨係識道德勒索香港人